想問手機chrome點樣新增使用者

可以分成幾個人員處理個種，一直搵都唔搵到，有冇咩apps可以代替，模擬電腦chrome，或者其他瀏覽器做到都得